# new-BE-for-Atikan

<h4>Point:</h4>
<ul>
<li>1.Upload tanpa Library, pleasee check package.json to see lib used and need to install</li>
<li>2. Pengelompokkan api, model ada didalam folder ./api/(module). ex: module guru => ./api/guru/guru.js , ./api/guru/gurumodel.js, bisa juga ditambahkan dengan controller di folder ini bila diperlukan</li>
<li>3. Clustering process sudah ada di aktifkan di server.js, worker mengikuti jumlah processor</li>
<li>4. Start app: npm start on the command line/shell</li>
<li>5. Please check api_design.jpg & redis.jpg</li>
</ul>
